大學十個有八個都係用iphone

果晚食飯
班人攞部手機出黎
我望一望
個個都用iphone
我再望一望自己部大陸機

三星都俾人笑

睇下市佔

根本冇人care

早排有人話毒撚多數用android,於是即刻轉左iphone扮唔係毒撚

iPhone 市場佔有率1x - 20 %

香港每年大約10%入u率，大部分用iPhone，代表咩？

用支那機抵畀人笑啦
用三叔就唔同 可以笑返班考古佬轉頭

當你身邊嘅人個個都透過airdrop send 相，連做project都airdrop，你就知你係時候要換iphone

LG都唔係好大陸姐